紀律部隊儲蓄互助社

傘仔會出名高息，儲錢一流
但點解得警察，老廉，懲教有儲蓄互助社
其他紀律部隊，好似海關，入境，消防，飛行服務隊點解會無？

都係紀律部隊姐，點解差咁遠

利申：非公務員

懲狗

非紀律部隊都有喎 係咪你唔知呀

有人搞咪有

無join 感覺無用

幾多息？